收林俊傑JJ 25/9尾場$350/$780飛

Jj是無價寶

黃牛狗落地獄啦屌，夠膽死千五蚊一張屌你老母全家780